打完避孕針好depress

其實係咪正常？定係心理作用？